const ux_pergunta = [{"questionNumber":"1","questionText":"Primeiramente, o que voc\u00ea quer?","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Organizar ideais!","nextques":"2","ferramenta":null},{"answerNumber":"2","answerText":"Conhecer o usu\u00e1rio!","nextques":"5","ferramenta":null},{"answerNumber":"3","answerText":"Prot\u00f3tipos e vers\u00f5es","nextques":"3","ferramenta":null},{"answerNumber":"4","answerText":"Navegabilidade ou interface","nextques":"13","ferramenta":null}]},{"questionNumber":"2","questionText":"Organizar ideias, interessante! O que voc\u00ea procura nisso?","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Descobrir e explorar hip\u00f3teses","nextques":null,"ferramenta":"23"},{"answerNumber":"2","answerText":"Ferramenta para organizar e categorizar id\u00e9ias!","nextques":null,"ferramenta":"24"},{"answerNumber":"3","answerText":"Gerar poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es reunindo ideias da equipe","nextques":null,"ferramenta":"25"}]},{"questionNumber":"3","questionText":"Voc\u00ea deseja...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Testar ou Avaliar um prot\u00f3tipo com usu\u00e1rios reais?","nextques":"4","ferramenta":null},{"answerNumber":"2","answerText":"Testar ou Avaliar diferentes vers\u00f5es de uma aplica\u00e7\u00e3o?","nextques":null,"ferramenta":"21"}]},{"questionNumber":"4","questionText":"Certo! Uma \u00faltima pergunta, voc\u00ea quer...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Testar um prot\u00f3tipo com usu\u00e1rios?","nextques":null,"ferramenta":"16"},{"answerNumber":"2","answerText":"Avaliar usu\u00e1rios ap\u00f3s eles usarem um produto?","nextques":null,"ferramenta":"22"}]},{"questionNumber":"5","questionText":"Para conhecer o usu\u00e1rio voc\u00ea precisa...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Entender suas necessidades","nextques":"6","ferramenta":null},{"answerNumber":"2","answerText":"Entender seu local de trabalho","nextques":"9","ferramenta":null},{"answerNumber":"3","answerText":"Entender como o usu\u00e1rio utiliza o app","nextques":"11","ferramenta":null},{"answerNumber":"4","answerText":"Entender o racioc\u00ednio do usu\u00e1rio","nextques":null,"ferramenta":"18"}]},{"questionNumber":"6","questionText":"Para entender a necessidade do usu\u00e1rio voc\u00ea precisa...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"De muitos usu\u00e1rios","nextques":"7","ferramenta":null},{"answerNumber":"2","answerText":"De Poucos usu\u00e1rios","nextques":null,"ferramenta":"4"},{"answerNumber":"3","answerText":"Determinar um grupo espec\u00edfico","nextques":null,"ferramenta":"5"},{"answerNumber":"4","answerText":"Emo\u00e7\u00f5es e Sentimentos","nextques":null,"ferramenta":"6"},{"answerNumber":"5","answerText":"Usar dados dispon\u00edveis","nextques":null,"ferramenta":"7"}]},{"questionNumber":"7","questionText":"Voc\u00ea vai precisar envolver na pesquisa mais pessoas al\u00e9m do p\u00fablico-alvo?","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Sim!","nextques":null,"ferramenta":"3"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","nextques":"8","ferramenta":null}]},{"questionNumber":"8","questionText":"Pretende, al\u00e9m de coletar, avaliar os dados?\"","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Sim!","nextques":null,"ferramenta":"1"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","nextques":null,"ferramenta":"2"}]},{"questionNumber":"9","questionText":"Esse local seria...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Individual","nextques":null,"ferramenta":"4"},{"answerNumber":"2","answerText":"Em grupo","nextques":null,"ferramenta":"13"},{"answerNumber":"3","answerText":"No pr\u00f3prio local de trabalho","nextques":"10","ferramenta":null}]},{"questionNumber":"10","questionText":"No local de trabalho voc\u00ea quer...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Registrar diariamente as atividades do uso","nextques":null,"ferramenta":"12"},{"answerNumber":"2","answerText":"Estudar o meio em que atuam","nextques":null,"ferramenta":"10"},{"answerNumber":"2","answerText":"Estudar o meio em que atuam","nextques":null,"ferramenta":"11"},{"answerNumber":"3","answerText":"Observar o uso da aplica\u00e7\u00e3o","nextques":null,"ferramenta":"8"},{"answerNumber":"3","answerText":"Observar o uso da aplica\u00e7\u00e3o","nextques":null,"ferramenta":"9"}]},{"questionNumber":"11","questionText":"Ent\u00e3o, voc\u00ea quer...","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Avaliar a estrutura de um site?","nextques":null,"ferramenta":"14"},{"answerNumber":"2","answerText":"Avaliar uma aplica\u00e7\u00e3o que j\u00e1 existe com usu\u00e1rios reais?","nextques":"12","ferramenta":null}]},{"questionNumber":"12","questionText":"Pretende realizar v\u00e1rias avalia\u00e7\u00f5es enquanto melhora o sistema?","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Sim!","nextques":null,"ferramenta":"15"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","nextques":null,"ferramenta":"16"},{"answerNumber":"2","answerText":"N\u00e3o!","nextques":null,"ferramenta":"17"}]},{"questionNumber":"13","questionText":"Falando de navegabilidade ou interface, voc\u00ea gostaria de:","answers":[{"answerNumber":"1","answerText":"Testar ou avaliar os fluxos da navega\u00e7\u00e3o!","nextques":null,"ferramenta":"19"},{"answerNumber":"2","answerText":"Melhorar a navegabilidade de uma aplica\u00e7\u00e3o!","nextques":null,"ferramenta":"20"},{"answerNumber":"3","answerText":"Testar ou avaliar a estrutura de um site!","nextques":null,"ferramenta":"14"}]}];